唔見咗手機 有冇人可以幫幫我？

冇哂721啲圖
有冇人可以係下面比返我

Push

拉

阿蛇咁得閒㗎？

阿蛇 要圖就自己上GOOGLE搵
咁大個人都仲要人教

鏗鏘集大把片 自己慢慢影